我鐘意既人今日同我分享佢鐘意既人既野

雖然係我衰多口問先
但知道佢有對象 有行動嗰一刻
都係好唔開心
同一個朋友講 佢話
其實人地friend zone左你先同你分享到呢啲野
啱吖 我都應該慶幸佢當我係好朋友

請問點樣先可以極速死心？

咁樣都死唔到心？

咁人地鍾意女人都好正常啊

Let it go let it go

極速死心就係即刻斷絕聯繫，del records
del晒所有可以contact到既途徑。

依段時間，你會好糾結，但係忍到的話，時間係會沖淡一切，所謂既鍾意並無你想像中咁根心替顧。

你依家響佢身邊無非都係最後既掙扎，始終唔會得到永恆，就算你唔離開佢，終有一日佢都會間接疏遠你

如果一齊番工日日見呢

對佢冷淡d。
全部都喔，好，可以。連招呼都可免則免。

自己上年先經歷完，之後我就係咁慢慢習慣左唔會再期望同佢有任何接觸既心態，之後先可以更加專注做返自己應該要做既嘢

做唔到

但係你咁樣根本無意義
佢存在既意義，價值都已經無晒，只係為左博君一笑既嘢，之後承受刀割般煎熬，值得咩？

為自己，成熟少少喇。
為前途，現實少少喇。好唔好呀？
做廢柴做果斷既人，你自己選擇

ok 巴打，多謝你咁認真提點
反正佢做多幾個月就唔做，我試下啦

可能我比較痴線
如果對方我識亦覺得唔錯，我應該會努力撮合佢地
見到佢出左pool日日咁恩愛，夠痛未？痛到一個點就會慢慢開始放低
如果可以做返朋友咁就更好
(而且鐘意呢個人亦會想見到佢開心)
如果其實唔係咁想同佢做朋友，咪直接同佢拉遠距離

呢種見到佢開心你就開心既昇華，好難做到

我唔識嗰個人 但我有叫佢俾心機追

我雖然唔係番工識 但都係定期見 非常明白

我識果個人，佢係我介紹俾佢兩個識既
我都有叫佢追
佢好我好

毒撚放棄la

你都痴痴地線 點解要咁

介紹佢地識果陣我同佢好好架，就一齊，唔係有心介紹既，不過係咁啱一齊食飯，所以佢地識咗。
撚知我雙手奉上咗
咁如果佢地係相愛既，我唯有祝福

我這樣討厭 他完美如此
能共你 好好地相處